【jj插沙求救】邊度有訂做蛋糕賣？

就到佢生日 佢好鍾意captain America 想訂個3d立體蛋糕送俾佢 上面想有captain個樣 想問下曾經買過嘅巴打絲打 邊度訂做蛋糕平靚正
jj插沙跪地求賜教
我自己有search過ig tag但嚟嚟去去都得嗰幾間 之前試過搵間喺炮臺山嘅 但佢質素一時一樣 所以上嚟問 非乞食post但求意見
thanks so much

毒撚開post冇人覆

自由google啦
[InCake ~](fb search吖) 好似唔錯
利申: 朋友幫襯過 希望幫到你

我啱啱搵咗8間 都係fb ig google呢啲度搵 不過佢地全部都未覆 唔該哂巴打你先好感動有人覆我 連登有愛

邊有咁快覆吖, 唔洗訓咩
不過真心, 如果趕住起貨ㄧ日內唔覆就立即轉第二間喇巴打 希望你另ㄧ半鍾意個蛋糕啦

Ig search chocodessert
比相佢整獨一無二既蛋糕
訂過比女朋友 唔錯

你預一日就攞得

我其實係3月頭要呀 係咪真係好趕多謝你建議先 幫好多

搵咗但冇覆我我要整係captain America嘅圖 不過都多謝巴打先

咁快睇嚟要催催佢覆！